無精神病既都唔好話自己係香港人

焦慮 狂燥 被害妄想症 強逼症 思覺失調

係香港生活長大，無番一兩樣都唔好話自己係香港人